點解汪呀姐咁高貴會肯嫁比家英哥？？？？？？？？？？？？？？？？？

家英哥係咪好有內涵嘅男人

阿姐想長生不老，以為佢真係唐三藏

碌鳩夠大夠粗夠長
屌到旺丫姐第二朝要坐輪椅

好似話欣賞佢大戲嘅才華

Only You， can take me 取西經

成日屌到阿姐個心離一離好撚爽你唔知啫

應該問家英哥前世做咗咩壞事，今世要娶汪呀姐

因為阿姐唔會叫佢文西

阿姐好嘢嚟 又高貴又大方

達文西

你兩個都重睇啦

你知唔知咩係登登登登登登啊

男內涵比女嘅高
只係運素